[光復香港, 時代革命]十月一日, 電車人鏈

大家鐘唔鐘意搭電車?
希望鐘意既人, 可以係十月一日, 一齊去港島搭電車

如果人多既話, 到時需要排隊, 請大家耐心等候, 屆時站同站之間可能會形成人鏈
排隊既時候, 可能會有人叫口號[光復香港, 時代革命], 但大家唔好誤會佢地既意思
佢地想表達既係:
光復香港: 光復香港傳統文化
時代革命: 指傳統文化係新舊時代轉變之間既衝突, 抗爭

搭電車係一個適合一家大細, 老少咸宜既活動
搭得耐, 排得耐, 電車線沿路有好多黃店, 大家可以去食吓野休息差電
希望大家可以約埋親朋戚友, 十月一日一齊去港島搭電車

p.s.
1. 人少既話, 大家當搭吓電車, 遊吓港島, 其實冇嘜損失
2. 希望 save 12 HK protestors 成為主線, 增加中共扣押佢地既成本, 儘快放人